千撚祈唔好買OLED 芒電視機

估唔到2018年仲係烙印到咁犀利，話係陳列品，但都係上架三四個月就咁

已經長出來了

頭已側